比你揀 寧願同毒撚定世界仔做朋友？

講埋點解有咁既選擇

毒撚
世界仔

毒撚冇人權

但世界仔有機會係適當時候擺你上台,賣友求榮喎 唔係點叫世界仔

有時啲毒撚啲性格仲難頂

睇相處成點啫，性格好就得

唔係個個都係

佢成個白痴仔咁

寧願冇朋友

我本身都毒，同毒撚幾容易相處，無乜壓力，唔想講野又唔會無野搵野嚟講。反而同世界仔相處會有種壓力，好似唔可以唔講野咁。

你估毒撚就唔會咩

因為唔想自己食飯所以走左好多堂係咪好on9

連登問呢d問題 邊個想同自己做朋友架
屌你自戀狂照鏡咩而家

屌你 d毒撚食飯吹水都拎部電話出黎上連登 咁唔洗一齊食啦 毒撚做groupmate 都可以 朋友真係不了 又毒又摺

毒撚咁鬼悶

叫得毒佢都唔會搵你做朋友啦～

叫得世界仔佢都唔會當你係朋友啦～

此post已完